利物浦會唔會為左反曼鬆章比車記

等曼聯同李城煞科日隻揪隻

臭利狗出全力都打唔贏車仔啦

笑

又係尾2場主場對轟

排賽程果邊真識玩

向謝拉特致敬

阿仙奴都嬴唔到 講咩讓車仔

作為利迷當然想49000仆街啦

算啦 李城d賽程

肯定要啦

輸比熱狗戈隊？

牙記上緊力...

燈撚夠未啊猁狗蓋

賤種利唔洗鬆章啦
唔買球證咪得
反正佢地靠球證先贏到球

如果我有講錯，請指證

今次到邊隊有主導權

高普係識做既就要送分啦

利記點都會繼續練
Williams Jones
兩隻幼齒

咁算唔算鬆章？

明顯車有主導權
有讓4關愛座既主導權

自從拎左英超之後hea到仆街 就算唔鬆章車都輕鬆贏啦

估唔到利記都有用風流波鬆章既一日

沙拿真廢. 唔係扮

真 有價好賣

都拎咗冠啦,好應該出青年軍吸吓經

利記要衝最高分英超 唔讓

一定會，獌自己唔爭氣，怪得邊個？

要全勝 不了

唔係未試過

隊長走左

贏球

2009-10 果時你未出世

等睇樓主半場出post

利物浦會唔會鬆章比阿記

阿記會鬆章比利物浦

章已鬆 下場鬆埋比車仔唔該
老老豆豆 咁嘅態認真踢都未必贏車

有賭波都知車狗個態麻麻
對諾域治都炒唔起

送分利子

曼聯之前都因為唔想利物浦捧聯賽冠軍，
都肯冇哂面打比特登輸俾同市曼城啦

依家唔鬆都輸啦
不過紀錄都冇埋
出後備好過

.

是撚但
就算比車仔炒10比0都有杯棒

預左痢狗會hea踢 無諗過撐佢地wo

呢隊撚樣踢假波都敢啦

車2-1曼城4-0利
笑閪？

一贏左冠已經鳩踢

又無野爭

果場曼聯球迷開心過對家曼城